不起眼女主角培育法fine。觀前感

觀後感聽日打

= = = = = = = = = = = = = = =

這是一個觀前感。

說實，過往我對這部沒很多感想。
主要是不敢細想太多。就怕細想太多，會在細節間找到太多類同，勾起這反射神經般的傷感。
始於這是丸戶史明的作品，而我也很難解釋為何自己會超乎想像地對他上一部作品如此較真......

就是源於敬畏，我對很多故事中的伏筆、角色執著的原因都視而不見。囫圇吞棗、逃跑般的把不起眼女主角看完。

但動畫版中卻有兩幕是令人念念不忘。
一為惠和倫也同房留宵時這發怒式的撒嬌(?)、二是就算遊戲制作只餘下惠一個人，她都執意去完成作品。

前者是萌啊萌啊啾的少女心；後者是表露了深藏的少女心。
她的執意，透露岀所有苦力都是她一個人在干的細節。
受到萬千喜愛的不起眼，就是在這裡點題。

為何惠要去留長髮？為何她要去堅持？
為何故事後期惠的反應往往和她的立場相違？

惠的口不對心令觀眾意外、感到疑惑。隨後是憐愛，觀眾對她更愛不釋手。
溶化在日常中的愛，超越了任何告白，不發一言卻更有實感。

這，是僅屬於丸户史明的傾面描寫風格。
能令一個『條件(相對)不起眼』的角色，成為人氣大爆發的聖人，世間太約只有丸戶史明一人吧。

題外話，當然英莉莉病重既深刻又有既事感，但會被背叛的FLAG就不去期待了www

= = = = = = = = = = = = = = =

點解有負皮，屌我都想聽

今後會留意丸戶史明依個人

佢真係好利害

全部都係g

之前睇かやのみ已經一早被劇透晒

用作者決定論，就會發覺骨幹好顯，只係無諗過動畫都可以咁。
聽日講deep 啲

好感max先係

巴打好有心機食生肉

話哂white album2 作者

女朋友始終都係搵番圈外人
即使圈入果2個幾咁優秀

你可能就係咁無咩代入感

因為佢個精粹唔係表面

佢地有冇扑野

Memorial 有疑似事後既圖

可唔可以唔好提

但係唔優秀就吸引唔到倫也
所以註定冇得發展

個張真係不得了 留名等人貼

代入少少諗其實惠真係相對唔起眼，文豪學姐、同人大手青梅竹馬係身邊，兩個都形象強烈，連同倫也嘅共同經歷都係非一般。

惠真係隨手執返嚟咋....

只係深崎暮人畫到太靚，根本無人care惠嘅不起眼一早追住佢望咁解。

觀後感呢到：
不起眼女主角培育法fine。觀後感

惠個性格都好神奇的, 只係「相對」唔夠學姐ERR咁極端
計落男主都唔算一般人啦

應該咁講，係故事入邊，身為主角就唔會做到「不起眼」

所以丸户史明放一班好顯眼嘅角色去做惠嘅相對不起眼。
至於惠係咪「不起眼女主角」，觀後感有提到。唔知巴打睇咗劇場版未所以唔重複了